big4 return offer

係咪做big4 spring intern會好大機會有return offer
有冇過來人解答

準備有返工冇放工

梗係啦, 一埋位可以即刻開工 wor

btw, 識人做Intern 個陣太7, 之後fg apply 過, mid-join 又apply過, 間野都無比interview 條友

咁summer intern係咪反而冇乜return offer
佢係做野7定樣7

唔出聲個d lor, 做完野又唔主動r 野做

去到邊間公司都死得......

搭單問, 有無人grad 左之後做BIG4果D 1年placement, 低薪, 得果8千, 之後囉return offer GT ? (consulting/advisory)

一年placement 唔係一定有offer 架咩, 當年EY 有做半年當1年經驗, 爽YY, DTT就真係做1年當1年經驗

毒撚

睇邊間
做過 audit 經常準時走 都有offer

巴打邊間

Placement 做bank好過啦
Big 4 audit/consultant/advisory
就咁fg報都唔難
人工又係咁低

做過不過拎唔到Return知道有其他Intern收到return offer 但比例唔算高
利申：外表肥矮柒毒，性格被動內向
從來唔主動R野做
工作表現自覺勁差，會計野又唔識連excel都唔識用乜鳩都要人教
佢比Return我先出奇
不過之後報Freshgrad programme成功入返同一間

Big4都要return offer

聽講dtt spring intern tax 唔會比return offer係咪真

咪係 D人都傻傻地
根本big4一年淨係audit都每間請300+
如果請咁多人都驚入唔到 真係好好反省下

Exit interview 正正常常就有return offer la
做完intern幫你exempt咗apt test 架咋

除非你係rp

仲有其他位驚入唔到

結論：做intern不如練好D 面試技巧，呃Hr

advisory就緊係難 如果intern係advisory又搏得過喎
可以用big4 advisory intern 做跳板啊嘛， 搏入bain,mckinsey呢D

咁都要睇咩team嘅

E字頭表示全team有

真

食屎啦